我唔係話要策反警隊

其實抗爭左咁耐，無論有冇出黎抗爭既香港人，或者唔讀書既殺人黑警，其實都已經比反送中運動折磨到好疲累，但係有一班人，佢本身仲日日涼冷氣，屋企冇食過TG, 全家都仲向外國嘆緊世界。

就係政府班狗官。

其實無論係爭取捍衛自由民主法治既黃絲，定扮訓腦殘支持黑警既藍絲，都有一個共同願望，就係香港最後可以大步𨈇過。

其實抗爭既同黑警，大家同大家既下一代只能留向香港，大家都係受苦受害(ok我係大愛撚，但我都同意黑警無一個係無辜)。

除左一班想繼續拖延等退休走佬去外國嘆佢老母世界既政府高官。

其實我想講，支持黑警既都唔一定支持政府。

其實我想講，如果連林奠既3萬黑警都唔支持林奠，如果連警察都要求政府自己搞撚返掂自己製造既災難，班狗官仲有冇得匿向黑警後面印印腳繼續分香港既餅仔?

係痴人說夢，但係抗爭既人同黑警係咪就冇共通既諗法? 係咪就唔可能有共同既敵人?

其實唔使真刀真槍咁要警察去迫宮，只要前線hea做，擺到明比壓力政府，都可以迫到d狗官出黎執返佢地d屎。

前線會hea做嗎？其實而家都話前線黑警唔受指揮，佢地會唔聽高層講而hea做嗎？我覺得唔會好突然改變態度，但可以漫延一種想法。

我相信，只要係香港人，一定可以搵到common ground.

係，我係一個發夢既大愛撚